【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

感謝小夥伴嘅幫手，砌左個timeline出嚟
由於元朗大家都應該睇過唔少video，都知發生咩事，所以轉左喺上環部分出多少少相
如果身邊有人完全唔知上環發生左啲咩嘅話，可以share出去
雖然唔算非常詳細，但大致應該都齊

之後會出返時間對比表，睇下狗究竟點樣分配佢哋嘅時間去處理兩個地區嘅嘢啦。
英文版仲做緊

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

有英文版嘅懶人包

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

連登仔醒啦 係時候Focus返依到 推上去

我無嘢講

無人推???

光復香港！

727元朗！

光復香港
時代革命

何君妖條死pk

黑警死pk
係咁喂人食彈

上環 元朗 仲有支聯辦義士宣言都要推

琴日義士咁勇
要推爆佢

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

推

多謝你

已簽

大家要努力
唔好放棄

時代革命

光復香港

班早洩狗次次都射咗先舉
除咗hit and run之外仲有冇其他方法保護前線？
除咗現場哨兵，Mon Live嘅冷氣軍師可唔可以改說法
由只叫人走，叫人be water變成更準確嘅情報？

Push

呢個真係要睇通訊

好似有developer整緊通訊

Push啊

developer其實洗唔洗資金開發？

佢哋暫時冇話要
但要人

IT白痴唯有交俾專業嘅

冇錯

推呀

推
而家對家擺明借住大家憤怒情緒shift落鄉黑度
琴晚義士搞中聯辦、上環俾人瞄頭射、成立臨時國會
呢堆重要+急切嘅行動就俾大家講元朗講到無晒
講咗咁多日，共產黨就係要我哋群眾鬧群眾，都係要踩落個陷阱
我真係好無力，唔知點樣再走落去

講野唔啱聽預咗俾人話一毛，琴日嘅事我都好撚嬲，自問每一次遊行、光復都去齊，同大家一齊發呢場夢，去到而家俾人咁樣帶風向，我唔甘心呀屌你老母，可唔可以做好急切嘅正事先再清算班鄉黑呀，識唔識分緩急輕重呀屌

p.s.官紳鄉黑文宣可以同步做無抵觸，但打柒佢哋不急於一時

光復香港 時代革命

推，有冇文字版？

光復香港，時代革命

今日外媒報左上環，依家我地再報料元朗，同佢地講埋721大龍鳳

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

要做好長期戰爭嘅打算啊
依家嘅情緒化唔代表永久嘅情緒化
尤其元朗嘅震撼程度對於我哋嚟講好少見
就如雨革前第一次嘅催淚彈對於五年前嘅我哋一樣

但係呢次我哋好好傾，又識互補
行嘅路一定會越嚟越長

要知道
光復香港好困難
路好遠途好長
我哋嘅敵人係中共，一定唔會咁輕易達成目的架

有情緒要識得運用，如果將憤怒單單spin去元朗，咁我地就係中計。但將憤怒轉化到，我地更加團結、有火去做下一步！

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

p

多謝，好詳細！

721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

[img]

[img]
[img]

哎呀7左
唔係想po呢到

係佢哋好過份

瞓啦
醒左再推
同三毛大戰過

各位早抖

一齊努力
雙線並行，點都好，大家一定要小心小心小心

一齊加油
有咩事可以一齊傾啊

光復香港！時代革命！

同意，一齊加油努力！

光復香港 時代革命

辛苦晒巴打
好好休息，抖足精神一齊行落去

光復香港 時代革命

不受傷
不被捕
一個都不能少

屌你老母連登d人死撚哂去邊
高質post無人推?

PISH

巴打借圖我幫你發出去

push

呢啲時間線圖
好清晰

可以比港豬睇到咩事

Thanks

推

光復香港 時代革命

goodjob

文宣文宣！

早晨

咁大穫無人講? ７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出 !!!!

自便
多謝你

陣間整埋上環元朗對比timeline

望左下熱門post
呃……

光復！

香港！

忽然諗到可以出打橫版會唔會好啲

等多人睇到我就整多少少

感謝你

無咗 黑警橋上向地面開槍

我mark返底再加

Btw知唔知邊條橋

干諾道中中港碼頭近中區警署條橋

Ok

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見

推 好多人訓左唔知
淨係聽cctvb講2句以為針對示威者

幫手擺上fb ig正視聽

推呀！

感謝巴打幫推
我修改左少少嘢同埋出埋compare版
開左新post

【文宣】721時間表（修改）——你哋究竟知唔知嗰日發生左啲咩！！！

推呀 貼連儂牆呀
好多人仲以為我地入元朗搞事

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

推 廣傳

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

目前最完整 元朗黑夜時序

Pushhh

想問下藍旗係咩內容

推番上水

警察警告，這集會或遊行乃屬違法，請即散去，否則可能使用武力

推推推！

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

Pish